{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052740",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "스푼스 본점"
    },
    "text": "スプーンズは、すべての方々が店内にあるメニューを食べて幸せそうな姿を見るために始めました。 私たちは子供の頃の思い出を思い出したり、作ることができる、そんな場所になることを願って一生懸命運営しています。 親切なサービスは私たちにとって大きな力になります。 多くの方々が訪ねてきて、リラックスしておいしいと親切だとおっしゃってくだされば、私たちはもっと親切に対応します。 私たちの運営は常に安定しており、メニューも常に新しく維持されます。 いつ来ても飽きないように努力します。 スプーンズをもっと増やしていく理由は、お客様が気楽に利用できることを願うからです。 本店のみのメニューも引き続き改善していますので、本店にも一度訪れてください。 インスタグラムでは毎日投稿をアップロードし、サプライズイベントもお知らせします。 フォローしていただいて、 多くの関心をお願いします。 今日もスプーンズと一緒に幸せな一日を過ごしてください。 位置は木浦駅近くのシーエルビーベーカリーの向かい側で、メニューとしては玉ジェラートソフト、マシュマロトッピング、ジェラートラテ、ブラックダブルチョコパフェ、ピンクレインボーパフェ、そして様々なサイズのジェラートソフト、アイスペッパー、アイスペッパーがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スプーンズはどのような目的で始められましたか？",
            "answer": "スプーンズは、すべての方々が店内にあるメニューを食べて幸せそうな姿を見るために始めました。"
        },
        {
            "question": "スプーンズはどのような場所を目指して運営されていますか？",
            "answer": "私たちは子供の頃の思い出を思い出したり、作ることができる、そんな場所になることを願って一生懸命運営しています。"
        },
        {
            "question": "スプーンズの運営において重要な要素は何ですか？",
            "answer": "親切なサービスは私たちにとって大きな力になります。"
        },
        {
            "question": "スプーンズはどのようにお客様をおもてなししていますか？",
            "answer": "多くの方々が訪ねてきて、リラックスしておいしいと親切だとおっしゃってくだされば、私たちはもっと親切に対応します。"
        },
        {
            "question": "スプーンズのメニューはどのように管理されていますか？",
            "answer": "私たちの運営は常に安定しており、メニューも常に新しく維持されます。いつ来ても飽きないように努力します。"
        },
        {
            "question": "スプーンズはなぜ店舗を増やしていくのですか？",
            "answer": "スプーンズをもっと増やしていく理由は、お客様が気楽に利用できることを願うからです。"
        },
        {
            "question": "スプーンズの本店に特別なメニューはありますか？",
            "answer": "本店のみのメニューも引き続き改善していますので、本店にも一度訪れてください。"
        },
        {
            "question": "スプーンズのインスタグラムでは何を共有していますか？",
            "answer": "インスタグラムでは毎日投稿をアップロードし、サプライズイベントもお知らせします。"
        },
        {
            "question": "スプーンズの位置はどこですか？",
            "answer": "位置は木浦駅近くのシーエルビーベーカリーの向かい側です。"
        },
        {
            "question": "スプーンズのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "メニューとしては玉ジェラートソフト、マシュマロトッピング、ジェラートラテ、ブラックダブルチョコパフェ、ピンクレインボーパフェ、そして様々なサイズのジェラートソフト、アイスペッパー、アイスペッパーがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 528
    }
}